2019都未試過咁不安

聽日係香港淪陷23年

真係好驚聽日嗌句香港獨立 唯一出路就告顛覆國家政權

舉下美國旗就告勾結外國勢力

嗌光復香港時代革命就告散播恐怖主義

情況失控就出老解，我真係好不安，希望各位手足小心

71出硬港島，我地維園見

為咗佢個国，搞死我個家
屌佢老味聽日見！

聽日照出

唔會特別怕